聯絡明天 請給我最艱辛挑戰

明白成功
不必要贏在起跑線

聽撚到識背